[PS4] Monster Hunter World (15) 約戰不如開多個POST?

係咪又死左SERVER 集會又收左皮開唔到